請留意冚旗踩場黑的！務必罷坐！

香港之路行動完滿結束，多謝各位巴絲打支持！
剛才集會期間小弟係軒尼詩道，見冚旗的士挑機，係天線/車後玻璃窗掛国旗。車牌號碼如下：
JR 8371
3126 (睇唔到英文）
TR 1734
TS 5632
AT 7939
VM 6311
SS 2900
KE 3926
KH 2392
KT 8207
RT 697
MK 9862
UM 3642
MW 7866
SJ 3914
DD 2771
TS 2610
TZ 3267
LZ 8222
KU 8962
CZ 9033
JV 2799
HN 748
JZ 9302
SX 8516
JN 2543
AK 4943
FA 733
TG 2137
KY 6872
JT 1541
HU 3808
SV 7807
WB 5536
仲有啲係睇唔到嘅 不過漏抄十部左右 歡迎企係其他位置又有留意唧巴絲打補充
最後要多謝企係隔離嘅巴打幫手抄牌同喊口號 香港人加油

直頭唔好坐的士啦
Uber/call4van